其實制裁呢樣野最好制裁一半或者緩刑

例可以先凍結資產 半年後沒收
或者制裁 名單上頭十個 半年後全部制裁
做番啱可以減刑

永久制裁啦屌

整死左隻棋就無得玩

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

需要用到制裁嘅都病入膏肓無得救架啦

整死十個 嚇下其他都係一個唔錯選擇

本身用意就係阻嚇性，要大陸妥協就範
制裁到佢開始唔掂，就會達到效果
如果完全制裁，其實就會去咗第二階段: 攬炒

斬草要除根。

對封建國家 唔駛同佢deal

無撚用，係佢地眼中世界乜都係佢地既

和理寄： 一人一張聖誕咭，寄比美國議員

寫聖誕卡多謝Senator 同Rep 啦！！！

盡快寫，就黎截郵

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

如果直接判刑
佢就會經歷Kuber ross five stages of loss
由denial，anger，depress，bargaining，到最後acceptance。
佢有機會可以成功心理上處理到失去嘅痛苦

如果唔直接判，緩刑，佢始終有件沒完沒了嘅痛苦，一世都move on唔到。